燒山做咗印度佬軍師，教印度截停中東送去支那嘅石油航線

17:45開始睇起

如果印度真係咁做，應該都幾大鑊下

真係印度神油

蕭生係市檜D，成日叫人買野，不過佢D分柝真係好好，好有趣味！

南亞仔仲唔做野

召喚南亞仔

國安法拉燒山

好厚面皮成日講到好悲觀

轉個頭賣廣告

果個島已經講左一年 , 好可能會租俾日本做軍港

我之前都開 po 講過

馬六甲一直都係終極春袋，唔係燒山第一個講

冇睇燒山好耐
原來依加有埋圖

叫于飛 幫佢翻譯十八國語言先啦

黑警：危害國家安全，通緝燒山！

好耐啦請左幾個人幫手

有圖 有數據 有扮聲

蕭nn

截中東油。。美國用咗呢個策略幾十年啦。。

笑撚到我仆街~~

印度封強國的話

中國打算由緬甸出海都無用

以前成日淨係諗
歐美會封馬六甲

同俄佬百二蚊一桶咁買

未睇已經想笑

以前就係，燒山係咪唔知習帝一帶一路，由巴基兄弟個到起咗個碼頭一路穿山越x去雲南

其實佢講兩句話解放軍贏緊就得

可唔可以課金佢，叫燒生搵人翻譯印度語畀咖喱人民睇下

市儈還市儈，佢都付出唔少
民主派衫選，佢係捉倡者同金主之一